【TG】90後00後，新TG谷開始收人啦

新谷招人！
入面有靚仔靚女同你傾
咩話題都講得，生活趣事，感情生活，大膽話題，應有盡有！

無論係扮工定返學，都有人同你傾！！
最緊要大家得閒上下水，吹下水
都唔好忘記要尊重谷友底線
歡迎大家入黎吹水
不定期有谷聚
大家入黎交流下

驚狗藍絲免了
快啲click下面條link填form入谷啦
中轉站

推

招人！

輕輕一推

push